我朋友唔見左 可唔可以幫手尋人

我朋友係個好撚高嘅高妹（1米8）
最後一次報到係1759彩虹
佢有男朋友 但我唔識佢
如果你係佢男朋友 唔該聯絡我

推

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

推

求下你地幫手推 仲未搵到人

搵到人喇